連登究竟發生咩事?

點解可以多左咁多認真撚同真心膠
之後仲有一堆小學雞衝出黎柒
又有一堆新仔彈撚曬出黎好心唔識唔知就做多幾年cdrom先
身邊又有好多拎住連登account就好似威威豬咁

冇睇過唔係問題 最大問題係唔清楚文化就衝出黎柒
以前睇post會覺得點解個個留言都可以咁高質咁好笑 呢家